死差佬扮中學生公屋上樓爆門被擒

我dllm poppies

Popo

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

推9你

成日呢啲都無下文

P牌想幫推但推唔起

差佬爆格

知法犯法去爆格

係咪俾班狗跟蹤到？
之後等冇人爆門入去做假？

班強姦殺人法夾埋紅官做乜鳩都吹唔脹
自己搞掂啦

爆義士屋？

推一推

快D搵熟人起底知唔知佢係咪狗黎

唔係真係咁撚蠢呀

想捉人或者放工具砌生豬肉?

呀叔好波

支持警察 偷呃拐騙

推
班街坊好波

推

所以打劫錶行單野十成係黑警自己做

Push

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

一定要有啲懲罰佢地先會驚

下文唔知點

Push 上報

玩到咁撚盡?
一陣一定轉個彎放人啦屌

唔夠膽睇

遇到哩d陌生人上樓，拉9佢就啱喇

藍絲屈鳩手足做架啦

休班警爆格 之後紅官放人 法治已死

根本成班都係歹徒

推
有無下文

下次動漫遊戲展叫佢地玩飽佢,正式叫黑警cosplay節

死警狗 你走乜撚野

快起

全港最大嘅武裝犯罪集團

休班警可以是賊!

push

睇佢個勢似係新入職散仔

E家報警有咩用

Up

篇文章無尾都係觀望下先

啲阿叔阿姐

推推推

仆街班狗成日做犯法野

有冇人識佢係咪警察呀

唔比你掉證據（如有）
更甚係做假

一陣唔係Popo就炒哂車
唔好跟咁貼

石焦一定唔會鶳，唔報警可以點

推 熟人請爆料

個個黑警都穿金帶銀
身光頸靚

推爆佢啦

隻狗個樣好驚 諗住串柒柒咁以為班街坊會驚 似係新仔俾上司派去踩線

推，起底pls

趁火打劫

似前線手足黎

出開去發夢嘅可以考慮喺屋企裝閉路電視

popo無恥無界限，有乜吾敢扮！

想滅口？

Pish

俾埋圖你

石門？

杯坏杜米土

如果係黑警嘅話...

哇

咁老就咪扮學生啦

推呀

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

依家班狗直接上門綁架?

推 文宣呢

有熟人識佢？

一定唔會有任何好事，唔通入屋幫阿婆晒鮑魚啊？

上世對講機撚通喺度跑馬咩

無法無天

我覺得就最好係咁，叫啲村民幫手睇下可唔可以做一啲文宣以防有警察入屋/村大家見到又可以即刻通報搵街坊圍佢

邊隻係狗仔俾負皮

Fight for freedom, stand with Morey

死黑警爆格偷野依家垃圾政府點都保唔係唔偷唔搶呀

咁撚黑
學生唔一定黑
但低級行動狗一定曬到好黑
信左9成

知法犯法

Stand with America

岩岩出更，生面口

唔想跟車太貼
但佢呢件咩衫黎, 0仔黎

F

睇定D先

唔知佢係咪警察
不過佢好有做警察嘅潛質

知道大家好嬲，但都想這一這個位黎用

就係要記得被的士撞個位女手足呀！！！

人地咁就一世架啦，我地最多都係無十年時間。所以希望各位巴打，絲打都關注下

FCed 今日被的士撞至骨折的女仔會終身殘廢

又係著卧底鞋

pooppo

係私人屋苑見到有賊我拎把刀出來斬佢有無問題？

知道佢地係黑警仲報警

如果手足唔會話等差佬黎

琴日我個藍絲老豆話收到群組wts，話近排會有人扮popo上門抄身份證搶野etc.

自己人上門探狗？

賣6.4美元一件？

Film

條友黃左個樣驚撚到

咁撚好彩遇到街坊, 咪冇得鶳

又話做警察好撚威，又成撚日私底下唔認自己個職業

推爆佢

我都有咁諗
但未FC
唔知佢邊一邊

DKLM肯撚定係狗啦
睇佢對答兜圈又無視人話佢係狗就知
正常你唔係狗，緊係死口大聲否認啦垃圾毅進仔

斷正 但又係乜都做唔到

搵臥底打劫間屋，之後班狗就因為刑事可以擺明上門查

我正想出po 有你打左呢段就放心
最好可以推論到
中共點樣利用資本主義侵略民主自由世界
要引起對意識形態嘅反思

有冇得訪問返個阿叔

美碩？路過見到三架狗車一架消防

光復香港時代革命

有用Post 順便推埋

黑警嫁禍

感激手足🙏🏻

死都唔答唔係，咁肯定係

藍屍gp瘋傳緊, 老頂話試下㩒佢鐘佢出刀

打撚左先講啦

咁既樣扮學生？

下文?

45

放走佢一定無下文 對自己友點會做野

就係香港公安不公義，先會激發甘多香港人公民抗命！
dklm

警狗又加一分

老野唔知世途險惡

真係幾似前線，不過係狗隻前線。你係犬方?

公屋老野唔係藍絲多咩?

推住先

呢D捉到一定搜身 卧底狗一定會驚同反抗 佢一反抗就一齊打鑊佢 影低晒佢攻擊人先

隻爆格狗心諗
比番狗捉番仲好，講聲自己人就甩到身

Tui

pish

冇

好心班popo啦開返個藝員訓練班，要扮都扮得似啲呀，呢個一睇就唔似中學生，仲要比人搵到個對講機，真係無眼睇佢地，柒到pk

就算黑警黎到都係扮塔返去然後放走...

犯罪集團

條撚樣仲想屈街坊郁手

搵咁多OT都仲要爆格屌你老母，成班賊黎

差佬唔爆格？

差佬唔偷野？

差佬唔強姦？

差佬偷厄拐騙姦淫擄撂係乜都做

可告上法庭？

打9佢老母西啦，衝出嚟7左仲咁臭串

有一種犯人叫休班警

推！！

哇 好撚柒呀佢

應該推上國際比人笑下佢都好

休班警

FC 左未？

隨時係人間蒸發嘅線索
殺人滅口，消滅證據

垃圾！

佢有差佬錶

轉頭知自己人就會放走

驚呀叔比佢告襲警

痴線，一定要推爆

推，有無下文？

得一張男仔相咩都冇 你點知係真